新屋嶺後面瀝青廠

有無人知道新屋嶺後面有個瀝青廠?
老豆仲話係有毒既瀝青廠，我地既食水都係會經呢度

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告